【港青冇用?】 90後兄弟發跡 取英國籍 同為劍橋生 任企業高管

洋名為Jeremy的林節思現年26歲，據他在社交平台Linkedin的資料顯示，2005至2010年間，他在英國切特豪斯公學讀書，其後入讀劍橋大學純數系。2013年畢業後，2013年至2014年間，曾在周大福慈善基金做項目經理；2015年至2016年，則在內地公司啟明創投基金任職；去年4月起，到北京加入內地手機公司小米，出任營運經理。

相比兄長，現年23歲的 Josh林約希，目前他仍在英國留學，於劍橋大學修讀數學，過去曾兩度在國際數學奧林匹克比賽中奪獎。

Jeremy 向傳媒分享

眼紅牙?

牙你老母

連登仔實屌人做小米

讀數

贏在起跑線真好

成功靠母幹

特首個仔

咁佢老豆都係數學教授